郭文貴係江派打手？

我硬係覺得郭文貴係江派打手 江派眼見習大大同王歧山聯盟得天下
於是開始派人煽風點火 之前片入面所講嘅老領導好似係江派啲特務？？
有無人有研究郭文貴究竟係咩人咁把炮
定係佢都係江派啲特務？

題外話:阿叔黎講佢都幾靚仔

邊個打手都唔重要

江澤民有咩唔好
佢揸旗果陣中國最自由開放

唔係咁搞笑啊
江派重有邊個擔旗

其實我唔反對呢個講法呀
但成個意義就唔同左
可能唔會有支爆發生

我諗江澤民死左化左灰都有D ON9屈落江澤民度

應該私怨加穩定支那人既心情
逼佢地仇外

咁但係郭先生片中所講嘅老領導又係邊個？

有冇睇過郭七條??

其中一條係 「不反習主席」

我成日覺得江澤民自己好想死囉，但係有人唔俾佢去死因為要佢日日 咩黑喎